［戲飛急放］星期六中午Avengers4 馬鞍山戲院 兩張

搵朋友幫手買飛，但係佢買錯時間
有冇人收？

黃牛要燶了

$50收2張

100蚊兩張 今日馬鞍山交收

馬鞍山戲院同你屋企部電視機差唔多都有人睇

唔係首場不了

40蚊2張，你送過去我屋企門口
得就得唔得就自己含撚啦，傻仔

60蚊 收 deal?0:

馬鞍山濕鳩戲院都要100張

160蚊放咗 香港有愛